建議手足黎明行動唔好攪西灣河地鐵站

一黎西灣河街坊大家都知黃到金，次次班狗黎都一大班街坊屌到佢地走。但係有部分淺黃市民可能真係冇辦法擺脫黨鐵出行/番工，對佢地徙增不便做法可能未如理想，可接受，有改善。

二黎搞西灣河地鐵站會令太古以西既手足難以支援/散水，因為地面上西灣河同太古嘅路程距離實在不宜逃走，開花既人數可能會較少，不利太古手足支援。

三黎搞港鐵係增加黨鐵營運成本，但係淨係搞西灣河一個站對港鐵營運微乎其微，而其他港島線地鐵站亦未有手足有計劃去癱瘓。唔搭嘅人點都會唔搭，冇辦法一定要搭嘅人點都會行去太古/筲箕灣搭黨鐵。

兼聽則明

利申：無論示威對本人生活造成幾大不便，都唔會割席或者埋怨示威者

重整旗鼓再黎過。。。。。香港人，唔好認輸啊！！！
黎明行動，攬佢老母炒！